達哥點解仲未俾 vitas 告?

完美改編

死俄仔係咪睇唔起達哥唔夠紅